fontfamily='serif'
#b20710
#221f1f
컬럼 추가 : 년도, rating 구간화, 시간, 시즌

type 퍼센트는 얼마나 되는지
타입별 감독 작품개수
타입별 좋아하는 나라는?
타입별 출시 년도
타입별 연령 비율

감독별 출시 작품개수
감독별 출시 기간 평균
Frank Capra
John Ford
Frank Capra, Anatole Litvak
William Wyler
Frank Capra, John Huston, Hugh Stewart, Roy Boulting, Anthony Veiller

Rajiv Chilaka	
Raúl Campos, Jan Suter	
Suhas Kadav	
Marcus Raboy	
Jay Karas

감독별 연령 

나라별 출시되는 양
나라별 선호 연령


연령별 영상 길이

워드 클라우드


show_id', 'type', 'title', 'director', 'cast', 'country', 'date_added',
       'release_year', 'rating', 'duration', 'listed_in', 'description',
       'date_added_year', 'release_period', 'movie_duration', 'rate'],

* Q1 : 타입별 퍼센트는 얼마나 되는가?
A1 : 영화가 전체 69.62%를 차지하고 TV Show는 30.38%를 차지하여,  
     기간내에 영화컨텐츠가 더 많이 넷플릭스에 추가되었다.
#### Q2 : 타입별 감독 작품개수는?
A2 : 영화는 Rajiv Chilaka, Raúl Campos, Jan Suter,Suhas Kadav, Marcus Raboy, Jay Karas 감독순으로   
작품을 많이 개봉하였고,  
TV Show는 Alastair Fothergill, Hsu Fu-chun, Iginio Straffi, Ken Burns, Rob Seidenglanz 감독순으로   
작품을 많이 개봉하였다.
 Q3 :  어느 국가에서 컨텐츠를 많이 제작하였나?
A3 : 영화 컨텐츠일 경우에는 영어권 국가들이 많이 제작하고있고,  
TV Show는 영어권 국가외에도 동아시아국가들이 많이 제작하여 공급하고 있다.
 Q4 : 타입별 날짜에 따라 넷플릭스에 추가된 컨텐츠의 양은?
A4 : OTT 시장이 활성화되기 시작한 2016년이후부터 증가 추세를 보이다가,  
2019년에 가장 많은 컨텐츠들이 넷플릭스로 유입되었다.
Q5 : 타입별 출시 연령 비율은 어떻게 되는가?
A5 : 영화 컨텐츠일 경우 성인등급이 58.9%, 학생들이관람가능한 등급은 31.2%, 전체관람가는 9.9%으로   
OTT는 유료 서비스이기때문에 성인분들의 시청률이 높아서 주로 성인등급의 컨텐츠가 많은것으로 추정된다.  
TV Show 컨텐츠일 경우 성인등급이 58.7%, 학생들이관람가능한 등급은 27.4%, 전체관람가는 13.9%으로  
영화 컨텐츠와 마찬가지로 성인등급의 컨텐츠가 주로 제작된다.
Q6 : 영화컨텐츠를 많이 제작한 감독들중 개봉부터 넷플릭스 출시 평균 기간은 ?
A6 : 대부분 감독들이 기간을 정해놓고 넷플릭스에 출시 하지는 않는다.  
가장 긴 기간으로는 영화 개봉하고 75년 후 넷플릭스에 합류한 작품도 존재한다.
 Q7 : 가장 많은 제작 국가 별 제작 등급은?
A7 : 인도를 제외한 국가에서는 성인등급의 영상을 주로 만들고 그다음으로 학생, 어린이순으로 만들지만,  
인도는 학생등급 컨텐츠를 제일 많이 만드는것으로 보아 자극적인 컨텐츠보다는   
아이들과 같이 볼수 있는 컨텐츠를 선호한다.
 Q8 : 연령별 영상길이는 어떤가?
A8 : 성인영화의 경우에는 다른 영화들보다는 자극적인 콘텐츠에 집중되어 있는 경향이 있어,  
스토리부분에서 완성도가 높지 못해 런닝타임이 학생등급보다는 짧고   
어린이용 영화인 경우는 수위조절에 신경써야되고 아이들이 아직 오래 집중을 하지 못하기 때문에  
다른 등급 영화에 비해 제일 런닝타임이 짧다.


PG-13 : 13세이상 관람가
TV-MA : 청불
PG : 전체 관람가
TV-14 : 14세이상 관람가
TV-PG : 청불
TV-Y : 유아 대상
TV-Y7 : 7세이상 관람가
R : 청불
TV-G : 전체관람가
G : 전체관람가
NC-17 : 청불
TV-Y7-FV : 7세이상 관람가
UR : 청불